點睇宜家啲泛黃咁鍾意講退一萬步咁講？

光榮飲食 Kwong Wing Catering
9月14日 08:48 ·
不分化？不割𥱊？不篤灰？
係好耐好耐之前，有班學生好努力去守護一啲野，佢地好悲憤好堅持咁去抵抗，作為一個餐館老闆既我，BB啱啱出世，太太仲坐緊月，當時收到有限度既消息話裡面無熱食，我揼低左屋企人，打比伙記，準備左500個飯盒，同茶半香初 叮噹叮丼送飯入去，途中都真係幾路途艱險，我本人仲冚爆左個頭。就係咁，我送左一個星期。當時有記者曾經問過我可唔可以拍攝送飯過程，我婉拒左，因為我覺得班學生係入面打生打死，係呢個時候仲要去出風頭，好似有啲講唔過去...
我好少同人講呢個虛構故事，講出嚟唔係要鬥要威，我只係想話比一啲人聽，我應該有資格去評論某啲野。
手足，呢個詞語好神奇，明明一個自私自利，毫無人情味既香港，因為一個on9既政府，令到我哋團結起嚟，每個手足既崗位井然有序，明明大家都唔識大家，但唔知點解就好信任對方，慢慢𧗠生左不分化不割𥱊不篤灰。目的只有一個，就係希望大家齊上齊落。
今日，有食店高調宣佈要入稟告一個揹住暴動罪既年輕人誹謗。一個可能會比判監十年以上既小朋友，仲要比同路人告，係呢一刻究竟諗緊啲乜嘢？當呢個小朋友當日可能係義憤填膺為左香港去抗爭而被捕又好，又或者純粹貪玩都好，呢一刻，係香港欠左佢，如果無呢場運動，佢可能只不過係普通一個青年，日日係到諗緊點溝女去邊玩。又退一萬步去諗，即使呢個小朋友既品德欠佳，但當初，我哋唔係話不割𥱊不篤灰嗎？
本是同路人 相煎何太急
#圖片網上擷取

其實哩啲黃咩心態？
前文後理唔睇,証據唔睇, 故意斷章取義 偷換概念去堆砌個道德高地比自己， 對自己不利 推得就推 裝傻扮矇, 人地被人打爆頭 又用茄汁取笑人落井下石, 人地一早已請學人食野, 有藍絲罵學生 第一個唔做佢生意請走個藍客,
由頭到尾無停過幫學生
話人高調退出黃圈, 咁你又扯走文宣 又唔貼xxxx xxxx ?

退一萬步咁講
香港已經比共產黨迫退左唔只一萬步

因為李天命出新書

讀萬卷書不如退一萬步

藝術思路？

龍門成個感覺好似有錢人大晒咁

用錢解決問題

講抹黑 民主黨 公民黨 熱狗 蕭生 6撚 游惠貞都成日比人抹黑啦

唔通又吿人咩

圍內事咪嘈夠佢

果頭屌政府冇法治 自己就用法律吿人xx

(

好乞人憎 平時建制都冇咁小器啦

才子

點解而家某d連登仔咁中意問點解但自己唔諗點解

我諗兩回事嚟
民事刑事要分返清楚
而家民事告誹謗
主要係要佢收返啲不實言論
無刑事責任亦唔駛坐監嗰啲
相信佢如果自己話收返唔講就已經可以庭外和解

要吿既話民主黨建制派大把機會可以吿啦

到時你地咪又係話冇言論自由

平時d人咪一樣抹黑民主黨 公民黨 熱狗 蕭生 6撚 游惠貞 建制派

人地唔吿係知政治點玩 點留個空間

佢哋可以告喎
上到庭就要攞證據出嚟
到時就睇得清楚721咩事831咩事
所以係建制派唔敢咋

係可以吿。不過人地識玩唔吿

吿左仲反效果